閒聊whatsapp谷 咩人都入得個group

純傾計先，疫情完左先諗下搞活動

Target 30個人，男女平均，想入就填form啦，會有專人搵你

😉